順豐清關要清幾耐

網上寫件貨係青衣
打去問 話廣州清關中
已經清左1日

你買乜先
呢排係煩啲

錶

已經第5日

打去嘈佢就有架啦

第十日。。。